920 荃灣中學生人鏈

中學生近排有咁多表現唔係唔去g持呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

9/10

10/10

11/10

P牌好難推

聖芳濟表示屌你老母，歧視男校毒撚

差少少都唔上埋可風李炳

不分化

多人咪上埋去